點睇比爾沙條死廢老一陣又夠鐘做豪門出氣袋？

哥帥上場比人炒到狗咁
今場仲唔射到你喊？

bamford 單刀求其，係咪offside?

旁證好似射個下先舉 無慢卻鏡睇返